美媒：港人值得全球支持

節錄

美媒：港人值得全球支持

再有外國傳媒刊登評論壹傳媒創辦人黎智英被捕及蘋果日報大樓遭香港警方搜查的文章，其中《今日美國報》評論指事件反映新的紅色恐怖已在香港開始，而香港熱愛自由者值得全球支持去對抗這股威脅。

相關新聞：英國防部煞停培訓港警 謝振中首當其衝 與國際脫軌

■《今日美國報》評論指香港熱愛自由者值得全球支持去對抗中共紅色恐怖。

國安法令港像中國大陸

美國「對華援助協會」主席傅希秋和家庭研究理事會宗教自由中心助理總監德特科（Arielle Del Turco）在文中形容，北京對黎智英和《蘋果日報》執行國安法代表香港新聞自由之死，又提到前香港眾志副秘書長周庭亦被捕，反映當局連溫和派社運人士都不放過，「北京拘捕這些難被視為國安威脅的人，目標清晰——所有拒跟黨政治宣傳路線的反對聲音都會被滅。」

他們又認為，「。。。。。。。。。

相關新聞：外資緩港發展 中資加碼

此外，香港大學新聞及傳媒。。。。。。。。。。

美國《華盛頓郵報》/《今日美國報》